20/21 NON-JUPAS 專區 (37) N手飯即將降臨 爆咗1001又唔開新POST

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

lm

OU嘅認受性係咪相對比其他U低?

有冇巴/絲報左city 仲係under review

理論上係

all

City offer喺咪寫住condition met就等於meet到offer? 同埋想問幾時會交大學學費 想申請學資但驚太早要交學費 冇錢交了

我個Friend係CU做完document verification之後咩消息都無，offer status 又無轉，Email又無收到，係咪正常

28 October 2019
Final due date for payment of Semester A's tuition fees and late charges

(應該呢個日子之前掛 掛 掛

點解City可以咁好咁遲先交Sem1學費

但新入學都喺？

無知一問 N手飯點解

人地食淨唔要

想問下poly交左sem 1錢之後
未開學既話 有冇得退錢

唔清楚不過我諗係一樣

有冇ching 又係會入hku ba senior entry ??
留個tg

無知一問，n手飯會唔會睇埋你係first定second choice再派

[member]開學先搞係冇問題,但係你搞定先會早啲收到錢

我都想知 過幾日就要交 但係我仲等緊city n手飯

點揀好

想問下BU英文係咪派哂唉好想有

因為可以係midterm前踢人

+1究竟有冇得退

有

手上有city ppp同poly spa
係咪應該攞ppp 上網睇啲人都係話ppp好啲

等一個禮拜左右會轉status
無email

可唔可以問下你gpa幾多

Yes

3.4
所以我收到poly spa offer個陣覺得好出奇 明明收分3.6以上 都可以派到比我
但上網睇啲人又話city ppp好啲

cgpa 3.34到呢家連恆大offer都冇，係咪可以放棄了冇書讀了

Poly幾時交學費？

7月

你幾時收到poly spa offer, 我3.39咩都冇

真心咩 點會冇
我上星期五收到

係 除咗nursing

city ie 聽fd 講好chur

未到九月就有希望

放咗city offer 記得聽電話

咩科

why 3.34都冇? 咁下年yr1咪死得

cde ece ie
最hea係ie喎

怕chur唔好讀it

in得差？冇去interview? 中英2左？

咁你叫仁生情何以堪

有冇人收到cityu information management N手飯

但我過咗半個月都仲未轉status

希望啦

我唔知道今年咩情況

我都3.3 0offer

樹仁社工
應受性係咪相對低？

冇乜關係ive 出泥個d都係咁做啦

諗緊讀咩好
Aviation high dip grad
想讀社工，但由零開始
但讀物流又唔中意
好困擾

自己有興趣 有offer就接啦 大把人有gpa都冇offer 好好珍惜

真係驚連恆大offer都冇我就唔洗讀了
poly itc我仲係waiting list裡面，希望有啦

唔知你報恆大咩科
之後聽briefing 話3.1 係有granted conditional offer
如果7月仲未有co 就要send email同佢地講

咩都未報
仲諗緊讀咩，好困擾

FA financial analysis
我send email去，佢話申請仍在考慮中
我唔知佢哋收生標準係點了

有幾hea? btw應該唔一定做security既 progranner個d應該都OK

姐喺過3.1就會有？我冇

讀左兩年仲未plan好？要快啲做決定 學位就有限既

我3.34，send email問都話仍在考慮中

當初讀aviation 係諗住容易高分
但讀物流既出路好少
社工就有興趣，但由零開始，有啲唔甘心同埋好似浪費咗咗之前兩年時間

我果陣聽mkt嘅briefing就話3.1會有

你拎物流去報社工如果你gpa夠高可以試吓既

你幾時報呀？
你都係send email去問下

cah

有人同你講OU係U咩

yr2？

你sd email用中文定英文
都想sd email但無奈英文太廢

我send中文
然後佢地會用中文覆我
反正我send email佢話我申請仍在考慮中灰了

我

唔係 你gpa夠高同埋補番ielts就得

Ive?

係

Cu終於轉左做conditions fulfilled

HKU Faculty of Business & Economics終於轉咗conditions met

記住報香港個11間大學都唔好報佢個d top up

但我睇番行內呢10年都好多人係佢個間TOP UP出黎 之後都入到唔錯既FIRM去做野

咁你諗你first choice 一定係香港d大學行先

正常會轉bo
condition offer - accepted > condition fulfilled

我自己內心都係咁諗

Bu hist派咗offer未

Ching幾時update埋最終嘅CGPA?

FBE咁快出offer
我30號夜晚upload埋份official 結果到今日只係有封公廁email話要等兩三個禮拜先會轉status

想問下呢家各大係咪都會用133打電話黎問你有關offer既事

有D人會Cut 3字頭電話 ，如果真係搵你有事，佢會用133打多次俾你。

當然你要確認翻佢身分 冇必要嘅資料唔好講

你check翻之前D 3字頭 2字頭電話先，如果係U嘅電話 咪打翻過去問。

我嘅例子係
City，3442（好似係），跟住佢有用133再打

不過應該唔會第一次就133
祝你好運

唯有咁啦
唔該ching

Status已轉conditions met
多謝小鳳姐

Anf 定 enf ?
我仲等緊

我上星期四去中大做咗document verification
而家都未轉

HKU?

想問下咁多位，如果唔要poly offer(met 左condition,比左$5000)，係唔係直接唔去reg day就得?

Send個email/打電話去withdraw啦
唔好卡住人地offer禁耐
好人有好報

Send去收我嗰科個office?
我聽日朝早send~~

係呀

呢層我唔知
不過就算你send錯都應該會幫你搞
Send完應該就唔洗理

師兄唔該曬

想問下有apply poly嘅人
仲有無application overview 個頁

有冇人知poly reg day係咪帶身分證 sem4 transcipt 比錢既收據就得

冇 但有application review
想問下啲人講既edit制
係咪應該係programme choice 個到？

中文？

好似dse同咩獎嗰d都要

Review application 之後 overview 個到

係咪即係呢度？

唔係 要禁完review application 後

想問等左幾耐先轉

我interview已經in咗，就係佢話我申請仍在考慮中

Ching係幾時去做document verification？

想問cityu upload左transcript大概幾多日先轉condition met?

好似都幾睇department
我自己就兩日

thx想問知唔知幾時reg day? 係咪等佢聯絡你？

同埋係咪upload係supporting doc就得？好多問題sorry

呢個我都唔知
有無其他Ching 可以解答下

Transcript meet offer係up 去supporting doc, 我仲專登改咗個名加返(claim offer)咁樣
我見佢file name 好似無requirement先咁做

thx

花2年時間搵到興趣，都唔係叫一無所獲，btw 樹仁社工你仲可以報咩，唔係過哂deadline？

ys

我都想問 condition met完之後 仲有啲咩要做

電話睇冇左edit制
但用電腦睇仲係到

有無人兩星期前先IN cu community health嫁?

好似29/6

我試過city報early round之後直收offer
我朋友報同一科gpa仲要高過我報main round反而要interview

夠做啦

Ching 你3.4 咩background? 3322? 考齊ielts? 想知3.36仲要等幾耐

羨慕

中大入學資助處個男職員啲態度閪到仆街

好想大巴大巴車落去佢塊閪面度

我乜都冇 可能中文冇3 ,差咁遠？

中文冇3 咁你有冇考返個igcse?

就係冇

中文冇3 又冇補考
直接篩走你唔出奇..

個個又話中文唔睇 就冇考

打去又無人聽 又唔轉condition met

其實cityu under review定waiting list 邊個大機會有offer

啱啱我個city acct application result 由under consideration轉咗做pending decision (quota full)

有冇人知我仲有冇機我打去office又冇人聽

Ching我都係咁我諗應該凍過水 佢地收夠人了

想知

好似冇分別 佢開心就under 唔開心就waiting

Early rd都而加都係under review
但gpa一直高過上年個mean

想請教下cu board-based engineering year 1 entry有advanced standing可唔可以3年grad？

連Major都冇可以3年grad咩

想問有冇人未up成績去meet poly offer但status轉左condition have been met？唔係hkcc

唔關中文事

都有人話唔洗考ielts既

Pending= 收皮

但有人尋日pending 今朝收offer

咁係咪你

我都想

有冇人知cityu im 同mkt 咩環境

絲打係咪有lingu bba offer?

召喚JK冇JJ巴

派得AS好似多數有Major

理論上得，但你每個sem都要讀4/5科major

有interview 可能in得差？

Yr2

絲打我識你？

冇啊

唔一定嘅，好多人同我一樣情況

請問讀完asso升大學仲睇唔睇dse electives成績？
因為好多間u都話要兩科dse electives有/過3先收
小弟而家中文有3 數學通識2以上 英文就考咗ielts 唯獨係有一科elective 2咗。 但我心諗冇理由仲會睇番dse elective 咁on9 所以想問問
唔該哂大家萬分感激

唔睇 最緊要中英有3
你有ielts就ok

咁就放心啦 好多謝你呀

你ive嘅？

year1睇
我比in我的教授話我5科16分
要收gpa要高 補翻DSE

Nope

City仲係Under review冇消息想哭

佢話頭一年讀faculty common foundation courses，之後再讀major course

我都係一直under review

姨家poly application overview 無左edit制
仲有無機會收我
定因為已經reg day 所以唔要我 la

咩科？

nursing or food safety

Year1我就唔知了
但Year2我見好多人dse低分都冇事照有offer
利申dse 23分

有冇人得水泡科offer 準備gap year

overview 本身唔係冇edit制?

我得cityu crim 好想讀廣告

可唔可以show下 edit制到底係邊個位
搵咗好耐都唔肯定係邊個

今年有offer果班at least 3.8
上年個mean先得3.5x 我頂

我屌 我有in 但無offer

我果時3.76 有PR比賽獎

有個3.4

得閒tg傾下不過就瞓

你hi住先 聽日覆

我想要im 但得itc

有冇人知gap year其實會唔會影響大學收人？特別係選擇出去做嘢丶唔搵學位讀嗰啲

想問下CityU conditional offer交左supporting document之後大約幾耐會轉status係咪交左supporting document就安心等通知就得

你讀哂123個credit就走得啦

冇影響，夠分啱條件就收

有冇交到後面個個system grading
Total 4頁
正常一個星期/兩個星期就得

我一日轉status

有交啊 本身apply個陣已經交左

HKU BA幾時先轉condition met

咩黎

3號交左仲未轉status 俾你咁講有d驚

想知system grading 係咩位

你得文科offer嘅話讀唔讀

你張transcript後面有講你地個gpa點計 姐係咩grade有幾多分個d

下年競爭仲大.

唔該晒！！ 依家先知要upload埋

等左幾耐？

I mean grading system一早交左
supporting doc就今個月3號交左

Ching係咪已經去左office 交左野，係咪響Application and Offer Status 睇到?

係啊

唔該晒Ching，重等緊張final transcript 寄黎,你交完野大概幾日改status?

大約一個星期左右

Thx~~有冇再講幾時要再返去搞入學手續？

佢好似話8月中會再send email 講reg day詳情

Update左gpa未？
同下有冇打錯
冇就再等下
等埋呢個星期都冇 下星期一打去admission問 or 你可以聽日打去問

btw Ching你係咩科

Thx ~~Ching 8月到時見

Cs

仲係under review點搞

祈禱

拜offer god

好，感謝

我都係睇之前啲post佢地講係
application overview個頁嘅
programme choice 隔嚟
首先你sign in 然後入到去㩒屋仔隔離個制
佢會彈review application 同埋
review survey
㩒review survey先
然後入到去都係㩒屋仔隔離個制
佢就會show application overview

上星期三睇仲有
但直到尋日先揾翻個application overview
入到去睇programme choice隔離無左edit
我想問下你仲有無edit制？
因為我真心驚佢收曬人就無左edit制
btw ching你係米都等緊nursing？

唔該晒你呀巴打 一直以為係login完個頁個programme choice 到添
祝你今晚有offer

ching你edit制仲係度？

嗯嗯

唔緊要la 有edit制仲有希望
我可能都係俾人直接淘汰出局
之前睇post講都有人係咁
可能係因為我上星期想俾自己死心
打左去hotline度問佢地收哂人未
然後人地嫌我煩直接處決左我
加油啊 ching

想問各位，如果我有咗其他offer,唔想要ust嘅offer,而且ust都要我考IELTS6.0我冇考到，deadline係7月10號，咁我係唔係唔洗理佢直接比佢fail condition,可以攞返5000蚊？

好多間既英文course都可以replace，建議你睇清楚

頭先ust仲打電話過黎叫我考

ching有何指教

UST交完final transcript轉做
Offer accepted, condition(s) met, documents partially received
是唔是正常，定真係有野未交(id card, personal statement, dse , sub-degree transcript都交晒 係得高中成績表冇交，畢業證書學校未派)
detail入面都出左Offer Confirmation 比我，係咪唔洗理

唔係間間都冇得退錢架咩
我都唔知 搭單問

Meet唔到會退

明白 咁如果我特登唔交transcript 算唔算meet唔到
算既話咁咪可以攞翻之前交個5000？

我之前都有咁諗過，不過IELTS就話考咗可以唔交，transcript佢應該一定會催你，如果你特登唔交可能佢都唔退比你

有冇師兄知依度要上傳啲咩？

Transcript

為咗死心我又sd email去問
第一段又話唔考慮再收生
第二段又叫我留意下電郵
咁即喺仲有冇機
等佢俾緊假希望我

定

有冇Ching呢幾日收到poly gscm offer

因為我嗰科喺必須要interview
如果冇interview就冇offer
佢就話要in嘅已經in曬
但又叫我留意email睇有冇interview
唉如果冇機會點解唔直接話你冇機會
搞到我覺得仲有希望
咁樣真喺好咩

我都係咁，我email 佢講返佢唔撚覆我所以我估唔洗理

我都sd 咗四封email,叫我上返網睇結果

Apply cm 到依家都under review

根本就喺假希望
我已經死咗條心佢

識才華撚收到offer不屑教育制度出嚟做嘢
可能下個到你收

咁有型依個時勢有書讀好啲，今年個市搞唔掂

佢攝影中學果時pt已經搵20k 同佢傾過下都明佢諗法嘅

咁又係，依行唔係好睇學歷，你frd 都好勁中學已經20k

求求offer god

interview實有，offer睇你點發揮

唔想直接hurt你姐
Come on James

多謝巴打令我死心

我yr1

LING U 打電話俾我話催我交sem4成績
仲話依家已經開始考慮緊我申請 想問咁樣有冇機收offer

3.7X未必有 有fd yr1 3.77都冇 不過有啲人又有

你就好我仲係0消息

Poly做野好快
今日凌晨upload咗transcript上去
訓醒睇已經轉咗Conditions have been met

ust頭兩個 (depends on太空幾時出gpa)，hku&cu頭三個，

N手飯應該就難啲 話哂呢科都算係asso商科最好岀路之一 好少人會reject

睇你報main定early round 同埋科科唔同

Nonjupas好睇運氣 與其諗4個sem倒不如chur盡sem3 加油啦Ching

polyu reg day使唔使帶payment record
我用ATM冇留底

要啊 上返e-banking cap transaction record

有無人hold 緊poly ageing諗住放 佢話就快派曬

太耐...已經冇左record

Engin?

咁月結單有啦掛？

想問ching upload左transcript之後，幾耐先見到condition met行字？

ais有冇n手派

有冇ching收到cityu im n手飯？

應該吾係 佢今年派interview係1月中 我未upload第3個sem成績佢已經派左interview

今年gpa收得高

想問下bu upload左transcript之後邊到睇status
同埋幾號去注冊 佢個網淨係寫13/14

想問下city u 有condition met之後

喺咪等電話就得？

睇完cityu個官網都有啲迷惘

神科冇人捨得放
個waitlist同unsuccessful一樣

Hkcc? 應該會有

打電話問左？

Yes佢話派曬

ching 你轉咗 condition met la ？
你擺咗咩上去證明

咁知唔知upload完transcript會唔會轉status 個d

咪果張包晒4個sem嘅transcript

poly AML係咪今日最後一日meet condit?
等緊食人口水尾

Ching gpa幾多？

3.39

3.39都無 邊間CC

Hkcc

想問下其實cu睇唔睇重reference letter

Ageing 收咁高嫁咩
你係咪first choice?
我見其他人second 都派左俾佢

Second個啲gpa幾多 會唔會放

但cg 得3.16都唔知有咩offer可以俾到我
Ps:報咗SOCSCI/BBA

咩都好啦 up完等收offer

Ageing 都reg 完day了

即係唔會有人再放？

想請教下payment record係咪留位費個record ?

第一個sem嘅剩餘學費都要

Thx Bro

同問 有冇人收到電話

放心 lingu ielts 有6/dse eng有3就有offer

我整係up依個 唔轉就打去同佢講 我講完即刻轉左

有冇校印？

想問下正常嚟講City Finance 定Marketing 出路會好d? 求各位師兄師姐比下意見🙏

Thanks Ching 但想問下如果個lecturer無confirm invitation email反而直接寄左個recommendation form 會唔會有影響
打左去問 反而staff話轉頭覆我 去到依家都仲未覆我

呢層唔太清楚，我都係問我個報CU既朋友。你等個admission staff 直接幫你check好D。

但係我覺得你個lecturer如果真係有send到份form，而Cu果邊又搵到份form既話，唔會有太大問題既，唔洗咁擔心

因為個system咪有個位寫住submission status
我個lecturer寄左但反而個status仲顯示住new

Sorry Ching真係幫唔到你
我唔係報CU幫你問下我個朋友先

Interview就多數有，同埋cgpa 只係派interview嘅門檻，派offer就主要睇interview嘅表現，姐係3.7但in得好都會有offer,相反爆4但in到屎咁就唔會有offer (by lecturer)

我想問下今年有無人中文得2
但今年因為疫情考唔到igcse
但入到poly

Poly唔睇中文掛

我今日收到conditional offer
但其中一個條件要我考翻中文igcse
我本身上年報左今年5月考
但igcse話取消退翻錢俾我

Lingu冇收到interview都會有offer？
利申： ielts 6，cgpa有3

點解唔直接打電話問？

打電話問左 佢話再覆 等左成日都未覆
但感覺上佢好堅定話要考到先得
但真心佢取消左我都好無奈
所以想上嚟問下有無人同我一樣情況

好奇怪，正常應該知道今年冇得考，打電話問下比較好

我都覺得好奇怪 問左佢但未覆
我只希望佢有其他途徑俾我
因為我真係好想讀嚟科

係喎sorry係咁問你

係咪一login個page有寫Conditions have been met就ok

有冇人知poly reg day係咪帶transcript id card就得，佢話要帶payment record，但佢唔係一早核實咗我交咗學費？
另外我份ielts 成績表唔見咗pdf版本唔得咩

Yes!

今年Lingu bba好似冇interview

Chur佢問下可唔可以grad前考番啦

我唔係BBA，我報左socsci

考咗ielts係咪有著數?

應該要考ielts

係啊 考igcse中文容易啲 可以考翻dse中文
快啲考 唔好好似我咁
咁遲知有嚟個試 搞到姨家有offer都無得讀

我都好想啊 我一定會咁問先
如果我第一年考唔到先
我唔介意佢踢我出校

想問今日有冇人收到bu social science 既電話

on waiting list等到灰，想入神科

Ching 仲有冇edit制？ 介唔介意講下GPA幾多

city cah 派晒未

如果得lv 2.3 考返6.5 咁一定有既

係咪㩒withdraw acceptance 就放到Offer出嚟俾人

有無人知poly ageing n手飯大概幾時會多啲

有冇人HKU BA仲未轉condition met

好似派晒 唔會再派

有無人唔要poly eie,可唔可以放出黎？

有冇人知city status變咗pending decision係咪即係皮已收

Thanks

今日

咁7 8月啲n手飯點嚟

同問 Pending Decision (quota full)

一直都係under review

有冇人知PolyU Social Design派曬 offer未？

你係報邊一科？

有interview 之後入到waiting list就有機會 不過機會唔太大

hku冇左withdraw制要幾耐先有offer

Ching咩科

city chem year2 vs bu chem year3

我有

佢係咪問你有冇offer?

ys 仲問我如果比offer會唔會考慮之類
梗係狗衝啦
0 offer係手dnlm
利申：gpa～3.8x

搞乜3.8x 都冇offer
Btw佢叫我自己留意email N手飯多

唉 唔知仲要我dse full cert 有星 當年jupas都有offer 但為咗入三大reject咗
報咗三間u 淨係in咗中大一科 其他全部冇回音
到時同人講自己3.8x都冇u收 都搞笑
可能出黎乞食啦

佢都係咁同我講 話唔係promise有offer 但叫我留意下（想知其實打得比你係咪大機）
呢幾個月已經好灰

今日/17號 not kidding

佢都係咁講 （可能佢聽到我好似好興奮咁）
希望唔係假希望 offer god

有冇人收到bu hist offer?

offer god

今年收生好痴線

我都想知 一月in完依家仲係in progress

恆大7 16要交學費但想試下睇有無Bu 英文 n手 同Edu n手 應該點

全部都係讀英文 cgpa3.33

Ielts要 print個pdf出嚟

Gpa幾多

加油呀 希望大家齊齊有offer

cgpa3.4x

same here 點樣算

我冇但有offer

其實冇乜用

你sem3幾多先

都有機會

都近磅，數學攞幾同埋dse eng or攞幾？

Same

等等吧，而加都派到3.5

朋友

yes

仲有機 有冇interview

有，5月頭interview

原來city會跟sem3排？
我以為得poly會禁樣
我個im有望了

我又唔知，但聽人講係會睇埋sem4嘅，但如果sem3你夠分，佢地應該會搞左sem3 夠分入嘅人分

呢幾日嘅事

太空?

之前suspected？

我都唔知

[url]document verification係咪就咁帶曬啲資料去office就得[/url]

因為武肺推遲考試 offer一次過派

Ching 我CGPA 低過你都有
到底個派offer 機制係點

亂咁黎 無話高分優先

屌 垃圾city 我有friend cgpa3.4 有interview加offer 但係我同另外一個friend分別cgpa係3.52同3.7就連interview嘅機會都冇
利申：N賤科

poly tse 幾時派 offer 俾我呢個可憐人

就係咁唔公平

正常，我有frd 3.3有interview收埋offer,我同另外一個3.6x同3.8x under review咗半年幾，都係engine

4.0 10月到而家都仲係under review

有無hold住poly ageing offer會放

你爆4太高人地唔收

有冇人一樣等緊三大商科n手飯

屌 啱啱上去睇一睇 原來我都unsuccessful咗
就算轉返successful 我都唔撚入啊dklm

又唔係wo，我都有識嘅4點幾，但係city又有收，所以話city收生捉摸唔透

係咪每個階層都收d?

爆4 cityu 叫你去 in 三大，反正俾咗offer都會 reject

一樣
吾城 = 香港一大

我已經有ust offer 如果 city比offer我我都唔撚要

係咪dse太低分呀..？

過幾日會放BU accounting
大家接實

有冇人29/5 in 過poly aml 係收到offer?

等緊ust

ppp有冇消息想食n手飯
係咪派哂喇？

Poly話派曬係咪即係無n手食

我冇4都未unsuccessful

今年會唔會係冇N手飯食既一年

佢點同你講？

佢話今日呢個moment 派曬 但唔排除有人withdraw offer

問題係poly ageing reg day已經完咗 啲人交曬學費 仲會有人withdraw 架咩

8月啲n手飯點嚟

email同你講？ 我以為唔會答呢d問題只係會係咁叫你等 竟然會咁講

打電話問

我都諗緊...

有冇人手上有polyu paed 既offer， 想睇下佢哋收你地幾多gpa同幾時囉到

有無人打算放City IM

最近有無人放過itc出嚟

點解咁多人都等itc

打電話過去喇

咁巴打要扶多啲阿婆過馬路

都係答嗰幾句

有冇人知cu offer status係accepted 交晒文件會唔會轉

總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施受惠的人士、如何受惠：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

Cityu media and communication
3.79都unsuccessful 我

巴打SOCSCI報咩stream？

我當時sem1 仲好似中學嗰陣hea讀冇溫書結果gpa 3.14 但sem2之後識咗班良師益友由sem1 3.14拉到去 sem5 cgpa 3.52 如果都仲係要入科大電子咁不如我一早hea埋嗰4個sem啦屌

3.44仲有

Bu History 派offer。頭先收到我會俾心機讀架，Thx goddddddddd

Ching,Ive EE?

係 屌～

cityu mc offer god

報city TVB 今日check 俾人unsuccessful 咗
Mc 都應該冇
人生冇希望

有冇人city cah仲係under review

Cgpa幾多

屌，同感 利申3.5

有呀

Mon

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的
澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

有冇人會放BU PRA AD
無嘅話再戰一年

想知佢考慮你邊一科

Ching搞咩最尾個Sem先黎Fail

想問下city係咪未有消息講幾時reg day?
好驚miss左

好似未 希望online

3.4尾

唔知 我亂up 見其他人講

得TVB 有in，唔知係咪我報嘅時候得3.3x，所以冇下文

Cu叫你交doc即係有機？定係因為未upload所以提你？

City仲未conditional met

Online teaching 太hea
仲要遲交咗份assignment
自己攞嚟柒

有冇cityu mgt既都未轉condition met?

如果22號放榜得1X分，但想讀fashion design topup返poly itc，揀邊間嘅課程會好啲

希望有讀緊/grad左嘅ching解答下

HKCC design?

英文點解唔揀樹仁 唔係好過恆大?

HKCC

我見hkcc asso design 得ad，eid同visual communication，應該點揀好
唔該各位ching

有冇巴打知Cu交左文件會唔會condition 或者status
而家係accepted

有kong u offer 多撚謝offer god

我見巴打你好似喺唔同post問咗好多次都冇人覆

我見啲人話交完文件去cu一個禮拜之後status就會由accepted轉做conditions fulfilled

希望解答到你嘅疑問

Thx

今年都唔知搞咩

今年咁多事情發生

唔係，一定有機會

希望

唔一定會轉

我都等緊 個網寫as2會有128個位
但又好似冇乜人點講過ppp咁

[url] 個department 可能爛左 唔派N手飯[/url]

可能收到唔講姐，唔係個個鐘意話人聽

好絕望

CU Gender有冇消息？

我fd話佢3.7 到依家咩都冇

淨係報左ageing？second choice係咩

報咗咩先

我想問點去CU個office of admissions and financial aid ?

想知有冇BU英文教育嘅消息

點解cityu可以咁撚on9 10月到而家都係underview

係咪等緊你補ielts

康本12樓 大學站d出口 一出就見到

想知+1

Shitty幾時可以拎學生證

D出口就係YIA
如果真係唔知點去
可以登記入去個陣問保安YIA點去

你估佢真係唔識咩

咁耐

Thanks 我去咗啦

真係好撚on9 我個fd gpa同我差唔多就有interview offer
我就咩都冇 不如shitty直接unsuccessful 左我算啦

Ching,cgpa幾多？我有frd都等咁,但係佢cgpa唔高，唔知year1有無機會

前幾日打咗去city acct， 個dept head話下一batch嘅offer就快派 希望有今次有份食到n手飯啦

我聽嘅又唔同佢話等啲人reply先再盡快派下一batch嘅offer

Ielts 有無6.5？
Btw 有無報poly acct

咁有人都會有poly bu 或者三大文科offer可能會放city acct offer 當然都希望有多餘嘅位俾我啦

有呀 ielts overall 7 cGPA 3.5尾 希望食到n手飯啦 poly acct就無報 因為都知無咩可能入到

多謝你都係等緊city acct?

ielts7

我係under review 轉 condition offer
Send email
Im 就 pending decision

好似等send email?

恭喜你先 介唔介意講下你cgpa同幾時收到

咁你有冇考到ielts? 你係AS2 entry?

原來係咁 咁你dse有冇full cert?

係咪之前收左Econ offer就唔會派finance個offer？
但係我Decline左Econ個offer
點解我Finance仲係Under review
利申：CGPA3.6x

今日收到Offer

原來係咁 唔該你先 但係AS1要讀3年喎 係咪因為你冇考ielts 我聽人講冇考ielts嘅通常只係會俾as1 offer

即係大幾率無

有啲人pending decision之後收到Offer

唔係
5月個陣

Cityu media and comm. 轉左pending decision
得返AIS n手飯仲有機會
3.69唔想gap啊

求各位巴打絲打幫手解答

如果放榜預自己得1X分，但係想升返polyu itc讀fashion design，應該揀邊個non-jupas課程好？

我睇左hkcc asso同hkdi，想問下hkcc asso係咪得呢3個揀，如果係建議揀咩

因為我見hkdi好似選擇多啲，但係想升polyu itc揀返hkcc係咪易啲有offer

Hkcc for sure

Hkcc吧，itc都算容易入，入到asso搵啲好嘅gpmate，一齊做功課同埋約埋一齊reg科。記得yr1 暑假 考ielts！！

Itc都要考ielts咩
我仲以為終極水泡唔洗添

City有科unsuccessful左

Unsuccessful左

AIS?

Offer god
有offer一定會俾心機讀個個sem都爆四

Media and communication

想問下今年有無人因為考唔到中文igcse
但都入到poly

咁好嘅，咁你一定好高gpa
但係佢有無話要meet其他嘅condition？

我係收到poly nursing
係cgpa>3.2就可以
但要考翻中文igcse 但又今年5月取消左
打電話問poly但未覆，我真係好驚
btw thx for答我

唔該ching
同埋如果英文有3唔考ielts，year1走唔走到

Ching你報yr1定yr3?
準時報定late?

有冇ais ppp消息

Early rd yr 3

應該走不到

唔好理走唔走到 到時候報咗先
你要知道yr1走，係讀4年 （理論上會遲同屆一年畢業)
同埋一定係HKCC，學習氣氛幾好 廁所乾淨
最緊要，唔好諗住第二年先發力

一定係hkcc 個廁所好多功能 成日係廁所食飯同溫書 係hkcc既廁所溫書係攞a既保證

我仲未有
Ching 咩background？
都係收到電話先有offer？

有無Ching BU account / applied econ 已收到offer, 定係仲in progress 緊 我由12月到而家都仲係in progress

有無收到poly ageing offer既ching可以講下你地reg day係幾時 同埋會唔會放

engine year1

今日放左
Reg day 7月14

事關14號poly又要 reg day,hku又冇左制 都唔知幾時會有notice

cgpa幾多

Cityu management 出unsuccessful

🙌🏻

打e-mail 俾Mkt 冇人覆
打咩電話呢....

收到其他offer? 0.0

有冇人知City 係咪未公佈reg day幾時

見人地poly 已經開始咗reg day
city 就連email 都冇個

前幾日提醒人up成績表 但係一早up曬

咪係 等住覆老細幾時要請假

you are not alone

今日先醒起要update個成績 但一入到poly個網度見到我latest成績嘅資料已經填曬上去 我又好肯定我自己冇入去改過 係學校幫我update定我撞鬼？

係咪hkcc人 早排我帶齊野去拎學生證 佢對完身份證同我講已經對好曬成績表唔洗我拎比佢睇

3.78都unsuccessful

唔係咁可能其實所有學校之間都一早share曬啲資料出嚟

On waiting list

yr1 entry?

請問係幾號收到offer?

好耐之前4，5月

3.95 on waiting list

Cityu banl

留位費定乜留位費嘅話打過去放返個位就得啦

今年搞乜競爭咁大

中英文都2

咁好彩嘅，ching 你咩科

accounting

Poly 係咪派左year3 entry先到 year1

Conditional 係3.3？

+1想知

apply左year 3

有fd 3.47 同埋 3.65 已有offer ..

請問ching 3.47 果位係ielts 6.5?

有無ching有city mkt消息?

你ielts係幾時Up。你應該會收到Mkt

3.65 個個ielts 6.5 3.47個個就7.5ielts(好似)...

我13/3 in完 14/3去考
28/3就 upload咗張transcript
但一直到依家都係keep住under review

試下求offer 你咁高ielts 「以往」好似都會收

通脹晒應該要3.7

想問下有冇人有BU PRA PR/ AD消息？？？

上面好似有師兄話email無人覆
唯有希望派n手飯俾小弟啦
唔該晒ching你先

PF咗？

有冇人知bu translation有冇出過offer..

我太空冇得pf
啲staff仲打幾個電話追我交course relevance evaluation form但最後唔出offer比我

下.....好驚

唔洗驚可能因為我reject咗mkt offer所以先咁

poly到而家都未有interview係咪可以收得皮？

我都係咁慢㗎

有可能直派offer，等等啦

唔洗咁早 10/11月先都未遲... 你喺個system加左名之後個referee收到要填嘅野 佢會自己upload唔關你事

感謝ching
不過11月sem3仲未完 咁應該係搵返sem2嘅lecturer定sem3嘅?

想早d畢業… 樹仁好似凈係可以year2讀起 所以想靠master洗底

有無tg交流下

冇關係，邊個肯幫你寫就搵邊個

[member]4月尾 3.3x
Cityu已交5000 但其實問心幾鍾意poly (亦都可能因為我唔太熟cityu)

我都係呢2科
等到就嚟想死

個人覺得按自己感覺揀啦
如果唔係讀讀下辛苦又會後悔

你英文冇4？

英文應該唔洗4都會收到

有4

好想知點解有啲係3.1 有啲要3.3

想請問一下有無science junior entry既同學仔?

介唔介意分享下自己等緊offer定有offer

高gpa個啲condi就3.3

我IN左恆大會收我BBA-GB , 但學費好貴, 又好快催我交學費, 我POLY個邊又未比任何消息我, 應該點做好
利申:GPA 3.06

有冇入左bu commu year 3嘅朋友想tg圍爐

applied econ 已經派過offer
有ching收到offer

Ching 咩CGPA?
聽講好似要3.7先派

3.06 poly應該冇乜機

但係係TOP UP嘅FINTECH 聽聞過3就收?

2018: 3.41
2019: 3.44

係咪低過3.7就無機.. 定要等n手

入恆大

成4皮1個sem , self finance 咁高嘅咩??

你都識講啦 self finance

唯有借grant loan啦

3.74都係六月頭先收到

又係啲謠言，年中害死唔少人

bu 都收咁高咩

我覺得佢9俾

唉。bu 都唔知點樣。身邊起碼3個fd 都一直in progress 左好耐。 anyway. thxxx 師兄

你有冇打電話去問?因為而家應該係等緊n手飯

我情況都一樣，我之前都話city嗰non jupas垃圾，跟住有幾條on9沖出來，都廢撚事應佢地

我都低過
可能要等n手

我聽過有個cgpa得3.3但個offer係3.5，浪費曬

想問下cityu firm offer 係咪accept完入埋$5000就乜都唔洗搞

其實都哈係可能。而係已經等緊n手

其實唔洗打都知 係等緊n手。係純粹想知n手幾時開始派姐

傳聞3.0 3.1入shity 商科

Ive收好少啵Ching

總有一兩個嘅，不過點會係你

傳聞英文2入唔到U
傳聞Hkcc4.5比較著數

唔係，親生仔都做唔到

咁奇怪 我cgpa 3.7頭 eng3 報嗰陣未有ielts
5月收咗offer

Ching知唔知大概幾耐

含大出名貴

唔係有3萬資助

33222/ programme related to your HD/asso programme
3萬完都貴

資助完都係貴過UGC

有無人放poly ageing

問題係 你根本為讀而讀 商科去讀商科啦 一陣in你你答唔出點解要較
global studies剩返year 1 entry (好似) 2+4你又制唔制先
一陣又話想讀ba philo個d
你個gpa實有ust bm interview 人地叫你prep好interview
你又去諗其他學系 專一少少比個目標自己好過啦
三大又唔係city 睇重first choice 揀完一科做target
老實依到個個都緊張non ju有無offer 但唔會係咁轉目標咁解囉

等緊N手飯

4.5比較著數係真既

想知city im收成點 今年好似收好高

3.6收到bu acct offer 不過我year 1

你意思係你y1 tran 過去定報y1 entry

yr 1 entry 本身今年asso year 1

oic 師兄讀cc定cccu

士但啦真假都唔重要
反正都轉4.3了

其實攞A+好少人
反而有A-保住gpa都易好多

大把科唔派a+

想知edu u accept 左offer ，但係condition offer黎，我Upload 左張transcript 上去，係咪會轉Status 嫁，因為up左一個月都未轉

我讀space Hd aviation sem 4 cgpa 3.13 係咪冇機入poly 嗰兩科
我 sem 1,2,3 cgpa 好撚低 (要打工幫補家計）今個sem 爆到上3多啲啲
我都報咗edu bu 文科year 1 entry 但冇消息
係咪冇機入番ugc 自資大 要洗多好多錢
宜家得 恒大 supply chain offer 有冇ching知好唔好讀
想死

應該無乜機，最忌parttime拍拖識朋友

高cgpa三大interview衰咗隨時得翻poly揀

科大仲係話我waitlist緊唔係under review
係咪到8月仲有機

巴打等緊ust ee?
Btw我前兩日放咗個ee offer出嚟

想問下hku中文/中文教育cgpa大概要幾多先入到

cc

Ching, 想問下你係咪phone in？毒撚準備in 但好淆介唔介意留個tg傾下計

算係普通傾計, 但佢問你乜野係marketing記住答 : market係人, 因為每人都有唔同需要

我準備放 諗住直接返工算

CCCU係咪想下年先派畢業證明？慢到呢

中文即喺ba，今年Conditional offer要3.75以上
中文教育around 3.6，3.7就穩陣
不過中文教育唔同中文，
一定有interview先有機會

想問下HKU 交文件係咪要親身去HKU 宣誓？佢email邊一part有寫要親身去宣誓？睇唔到

宣誓嘅目的係要去宣誓證明你嘅文件係真確無誤
Hku冇權幫你宣誓
你要自己去律師樓或者民政事務署
佢應該寫得好清楚

巴打等poly tse應該等到嘅，唔好咁灰啦

大家nonju 不如讀個nursing degree增值加學D醫學知識

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的

澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

英文能力要求容易 唔想考IELTS 可以考較簡單的OET(nursing)

有人為仔女教育
有人為住好D
有人為開心D 唔使日日聽柒婆9up
有人為工作環境多D mutual respect無咁malignant
有人為多D autonomy 做nurse practitioner

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

唉，我3.45文科等緊city psy 二手同水泡 ppp
都係under review到依家都仲未有任何消息，連ppp都無

想知AIS依家仲有冇機會n手

呢到有無人等緊poly acct n手飯

有冇人知cityu banl咩情況

想問下city upload左啲documents 要幾耐先會show conditions met ?
我7月3 upload到而家都未見到有

唔係好識用

@pppizza8

我 7月2 upload 今日岩岩見到轉左conditions met

6月24 up咗份無校印嘅到而家都冇轉
所以前日番學校番去整

City Information engineering 仲有無巴打收到n手飯

我都想要